幫女友影相攞景太盡？ 西環男子跣腳墮海

西環發生墮海意外，下午5時許，現場為域多利亞公眾殮房對出海邊，據報37歲姓葉男子替35歲女友影相時，不慎失足墮海，其女友見狀慌忙報案。水警輪接報趕至，將葉男救起，他拒絕送院。警方經初步調查，相信事件沒有可疑，列有人意外受傷。

點遠炒條女都係短腳架啦

死左直接入域多利亞公眾殮房

拍緊141廣告？

最憎膠黑絲

35歲點影都殘架啦 仲當自己18歲𡃁妹咩

遠啲影無咁清

唉濕撚哂